---
date: "2007-11-21T09:29:00+07:00"
title: "Search Stats"
---

![Separah ini Kah blog gw?](/images/5029644d27bfeseparah_inikah_blog_gw_-_th.jp.jpg)

Iya gw tau, gw dah jarang nongol *[ngeblog]*, tapi bukan berarti gw
cuek2an aja sama blog ini. Gw juga suka merhaitin.

Hm. tapi kenapa banyak orang nyari yg begituan yah, di blog ini kan gak
ada... *hehehe kecuali dulu :P*
